[求救]最近買左隻GAME PUBG 但CUP太廢

[求救]最近買左隻GAME PUBG 但CUP太廢

有冇CHING介紹邊隻CUP岩我用
底板係MSI 870-G45，冇記錯既話最多支援6核，有冇邊隻好介紹?6核CUP又夠唔夠玩呢隻GAME?

顯卡冇幾耐前先換左，估唔到玩到GTA5玩唔到PUBG

D CUP

樓豬快啲走，我幫你頂住

新手啊，咩都唔識

等隻game 做好啲先換野啦

cpu呀，屌

樓主咩CUP？

有冇CHING介紹邊隻CPU岩我用
底板係MSI 870-G45，冇記錯既話最多支援6核，有冇邊隻好介紹?6核CPU又夠唔夠玩呢隻GAME?

顯卡冇幾耐前先換左，估唔到玩到GTA5玩唔到PUBG

換住i7先啦, 都係四核姐, 應該用到

其實都換左好耐，屌你，講返正題得唔得

冇得救socket太舊

顯

換機啦

顯你老母

顯示卡囉，你老母

你老豆顯靈

換張GT1030啦,GT冇X先係顯卡呀

屌你老母

sa華de cup
二手i5/i7 囉

又幾撚串喎

哇求人唔知規矩仲要咁撚串
攬住粒CUP過世啦

換i7 7700k 咪得

唔知規矩仲咁撚串 抵鳩你死